冇上連登一輪 發現咗啲嘢

最近個個都想靠肥絲上位
屌屌屌去seek attention
有料嘅就唔駛靠人啦

係囉, 呢度就有一個

Ok 仲要衝出黎認
果然低智

hi低智

Cap張圖代表D咩
仲要汁人口水尾

鬼叫連登狗咁低智

肥絲果然利害

唔係咁佢地點上位😩